身為一隻工程狗 對於港鐵個扇閘有啲見解

利身唔係做黨鐵
但憑我經驗推算 呢啲黑點應該係sensor 嚟
因為部機點樣先知一個人完全出閘？
就係靠呢啲sensor
如果其中一個遮住左
都會閂唔到/可能有故障

張圖from google
唔洗遮樣掛

推到有人fc

推前

唔使工程狗都估到啦

點解一路冇人遮

D sensor 都幾貴下

紅外線 sensor 有幾貴？

佢要做到極快有反應
呢類sensor 係唔會平
即使成本唔貴 連埋啲證書
Qc 啲價錢就好貴一粒

其實直接由入咭口灌水成部機唔理你咩sor都打柴